13：39 行緊去銅鑼灣

13：39 行緊去銅鑼灣

等緊車落港島
然後行去

若遇神阻 殺神
若遇佛阻 殺佛

若遇交通阻 行路

14：14
見到隊頭行到修頓，
我會繼續行到去sogo先加入由起步點開始行

終於行到東角道， join緊隊尾。

勇武唔使出黎保護和理非 做自己野

14：33 東角道

16：33 修頓天橋

和勇同心 長期抗爭

16：47